其實點解D女要去AKB呢D而唔單飛發展

睇番收入,第一位個個都係得4500萬YEN,仲要好難第一,但隊中第一又唔代表好紅,而家上到位既都冇個係組合到出黎既

係AKB同單飛嘅曝光率同熱度都差好遠

單飛=拍av

女Solo式微
加上偶像門檻低

但指原真係好紅

上年收入4500萬yen

帳面就4500
床上呢

入xxx48 冇錯係門檻低 但冇知名度等同
幕前做背景 dancer
幕後陪老細
搵好少 待遇差

所以都有啲好靚嘅架妹飛左去韓國發展
例如 twice嘅 momo sana mina

係女團紅到唔代表單飛都得
唔好講連係女團都紅唔到果d

係女團紅而出嚟單飛唱歌應該冇一個做得起

大島優子同前田敦子轉行做演員
高橋南唱歌唔掂 做主持ok

一定做得起果個未畢業

彩

再唔走好難講

做演員最多都係二三線,做下主持仲好

你講指原呀
佢床上點會有錢呀頂你

紙飛機都聽到悶

大島優子比akb拖累左遲左起步
前田敦子就無咩天份 之前比堤幸彥教過之後好左好多
做演員可能川榮會發展得好d

吉本張約點
唔通要佢坐兩年

吉本自己做都得啦

咪剛剛出完 solo album 同tour

證明做到既，當然條路可能難行d

又或者，可以同其他公司合作好似同AKS 咁

再唔係吉本可以賣彩姐俾其他公司

坐兩年吉本自己都無著數

好似足球員約滿free 走咁

所以其實唔明迷路點解要坐兩年

無理由迷路無其他公司要

優子同前田都不斷有電視劇同電影上

算好好啦

優子條路好似易行d,本身演技好，所以拍親都係同d比較出名既演員，期待佢同吉高果套新劇！

前田演技真係唔掂，唱歌又唔掂，想知佢平時有咩撈。。。好懷念akb 時代既佢

其實迷路卒業其實都可以做下寫真女星，起碼個樣掂，唔知點解要退出，可能真係因為掛住溝仔俾公司炒

彩姐佢唱歌係有實力，但solo 條路好難行，年尾音樂節目都無幾多個當佢自己係一個unit 咁請，希望佢可以儲多d知名度先真係solo

山本彩畢業一定做得起

Akb橫掂最後都拍av點解唔直接做雞

睇好黎緊島崎遥香

渡邊麻友呢?

G

佢呢種性格點撈

我以前好鐘意佢，而家佢有咩撈?

迷路...寫真女星一年咁多 競爭咁大冇得撈
根本撈唔掂 佢畢業之後等同退出娛樂圈

彩...我同意唱歌係有實力 但未去到專業歌手水準 比佢唱得好既大有人在 做唔做到歌手真係未知數
May J夠唱得好, 咪又係......

至於畢左業既 我最睇好係川榮
以前akb時代佢係綜藝咖
佢演技唔錯 加上間唔中都會有得上綜藝
佢發展未必可以大紅大紫 但有得撈

未畢業既 我只睇好指原
想o係日本藝能界發展 綜藝節目好重要
藝能界有幾多個上戶彩 綾瀨遙 石原聰美 新垣結衣?
除非你有本事紅 做到一線歌手/一線演員 可以季季有劇/電影+拍廣告
否則收入+曝光都靠做綜藝固定班底
指原做嘉賓/MC都掂 應該撈得唔錯

其實樣好既係咪唔應該去akb 有村架純呢d 都唔係akb 出黎 指原冇樣只有係akb玩 畢業後邊有可能開套戲比佢

大島優子真係正
波大大
虎牙妹

失業

唔係akb飯
但係想睇佢下年套劇集

其實再上代idol group
morning 娘個班
啲出路係點？

彩來講，公平d講職業歌手唱得差過佢亦大有人在，

佢有人氣，唱得，跳得，創作又得，樣唔差又nice body

又聽話，營運又肯推，有領導才，又壓到場，紅白唱片大賞等出過晒各種大場面

咁樣都撈唔掂真係無天理。

前田配音都唔差 pokemon講比卡超同啲伊貝玩個集

邊仲有剩

反而唔明點解仲有後生女想入morning 娘，明明沒落緊

仲有架咩

睇你點睇既姐
AKB咁多人,入到去咪又係伴舞
M娘起碼都係果堆人,叫做加減得慢D
不過兩者都係等緊個機會爆上黎姐

好鐘意佢同SAE,仲有梅田

傳收皮傳足咁多年 依然健在
下年步入20周年

早排係日本見到佢地係商場出show
去到最後有握手，都幾多人下

回春緊

如果玩爆上，緊係試櫸坂

之前睇新聞，話依家鬼頭桃菜收入高過前田大島做一姐時期嘅收入

咁做人又唔係淨係為錢嘅
大島keep住有劇、舞台劇接
仲擔正做過一番
演藝係佢一直以來嘅夢想嚟
點都好過剝衫比全世界睇啦
多多錢都唔會咁做